睇黎吳小姐單野係真係對警方好大威脅

每次有大威脅既野就會一大班五毛同白痴出黎洗地
同尋日台灣旗一樣
今次空群而出貼黑材料抹黑洗地
似係真係大鑊野

見到5毛/風向撚出現
證明S小姐做對了

Metoo嘢，影響力係可以好強大，你睇麗搖單嘢就知
Connect 埋外國metoo女權，香港黑警可以玩完

而家就係要將黑狗o係外國剩餘公信力都玩撚完

唔通阿BI又係狗D 人咩

用腦諗下啦, 唔想炒車

發左幾耐夢.... 咁多野發生啲女權撚一粒聲都無出過
香港外國都一樣

因為仲有一班撐警/ 偽中立
會話自己政治中立 警察執法天公地道

但如果係警察濫用私刑就點都打唔甩
好似之前北區醫院虐待個阿伯咁
不過都只係告傷人 痴撚線

香港嗰啲metoo女權撚就可以收皮，只係欺善怕惡嘅女撚組織嚟
外國唔同，你睇早月墨西哥就知屈機，但香港嘅局面，如果connect到西方metoo女權撚，至少喺國際線輿論贏到開巷，除咗黑警玩完，代表香港政府首位特首女性嘅林鄭，你估林鄭會點花式死法？
好期待

唔鳩知邊個阿bi

今日五毛風向確定